唔準訓，同我起撚番身

頂唔緊 gd nite

訓唔著

屌 男人黎嘅
即軟

訓先